有線電視技術支援CS真係世界級垃圾無禮貌

因為有線新聞中國組質素高， 我申請咗個高清家庭電影組合， 多幾個高清電影台。

點知裝機兩日後都睇唔到果幾個高清電影台， 話我無訂購， 咪打去CS問咩事。

但有線電視技術支援CS真係世界級垃圾無禮貌，先唔講每次打去都要聽成幾分鐘音樂候接錄音先有人聽電話， 頭兩個CS完全垃圾無禮貌。

第一個垃圾CS不斷重複話"你個plan無包" x n次，唔會幫我查咩事， 我重申我當日睇宣傳有包， 最後講到我都以為張宣傳圖片有隱藏字眼誤導訊息我俾張宣傳圖片fake鳩咗；

我翻睇好多次宣傳圖片， 加當日登記後send黎既確認登記電郵，好撚確定有包幾個高清電影台再打去， 又聽幾分鐘音樂候接錄音， 就到個女cs聽。 依個重痴線， 我一開波話你地系統食鳩我幾個台，佢話系統咩都查唔到， 要我電郵當日確認登記電郵俾佢， 我駁佢電郵係你有線系統send出黎你地會無紀錄？ 佢堅持無， 咁我要佢上有線主頁搵個宣傳圖片， 佢要我逐個step教佢， 其實你係咪做tvb唔係做有線？ 後尾我入lift就斷咗線。

我再打去又聽幾分鐘音樂候接錄音， 又係個女聽， 重複以上過程， 等咗好耐先查到係技術問題， 我就係知係技術問題先打黎技術支援， 但頭兩個cs完全無意圖想幫我。 不過又因為技術問題只能幫我開返其中兩個高清電影台， 另外一個下星期先搞到。

我問佢有咩賠償， 依3個高清電影台係個高清家庭+高清電影組合既重點黎， 竟然無俾我之餘重要我打n次電話等咁耐先有正常人幫我搞， 個CS話要先研究個情況先能做決定， 咁我話ok.

有線電視技術支援CS真係世界級垃圾無禮貌， 有線新聞中國組點高質都會俾班垃圾cs趕客，屌

有名你叫有線

cut唔到先叫慘啦

之前有個英雄拎刀上門cut
之後應該易cut左啦

有線新聞同cs team好極端

你諗下全香港幾多百萬人，佢成條CS Team有幾多人就知等幾分鐘就有人聽係幾咁幸運

有人聽但唔想幫手

垃圾貪平上網登記
抵撚死
搵Sales登記既有個直線電話襟完廣東話1字就有人聽
不我每個客都會留 有咩問題都跟到

利申 有線Sales

仲有裝機個日睇唔到你想睇既台都唔踢個師傅走
照簽收 會唔會你自己都有問題？

笑死， 去另一個post, 有個苦主俾你班垃圾sales昆鳩咗， 打n次電話無人聽。

有線班垃圾走出黎俾人尸月

你點樣假設裝機果日係我簽收？

就係唔係我在場， so sad. 垃圾有線cs,
點諗到白紙黑字上網登記都可以食鳩我台

香港人係鍾意乜都投訴一餐
你話部iphone著唔到機
打去CS話著唔到機,點撚答你大帝

文盲定弱智呀， 技術有問題打去技術支援熱線有咩問題？
弱智真係弱智， 鍾意走入黎俾人屌柒

到底你係未辛腥港人 ？
香港寬頻你網上登記平過 街Sales 幾十蚊一個月
所以有咩頭暈身興打極128100 都搵唔到CS 都可以怨自己貪平出事
有線街Sales 同上網登記個價一樣 都上網登記
出左事又話無人跟進 笑你戇鳩你又真係會嬲

利申：正氣Sales 好撚跟客 師傅裝得唔好仲即日約維修
搞掂佢 因為個客可以7日內無條件取消合約

唔係現場,講經咩

上網回200蚊呀戇鳩， 上網登記清清楚楚都可以食鳩我幾個台， 何況街霸？

而且你個腥港人係咪唔知你地街霸一萬個一萬個未簽約前點好點好事後可以搵佢， 但一萬個簽約後都無影， 我前排先試完， 話隨時搵佢， 話自己最平， 唔係可以取消， 話留住線前， 唔啱價可以取消， 結果whatsapp唔覆人打電話唔聽， 打上台取消， 條友之後先打俾我， 但講大話話人地呃我， 呃條毛呀

咪打技術支援， 但一開始兩條友根本唔信我

典型垃圾sales, 不斷話自己點好， 不斷話個客點錯， 明明個客無錯都可以罵個客

次次都搵唔到個sales
日日都話放假

英雄烈士

未同班垃圾sales簽約， 班垃圾sales實話自己全世界最好， 一簽約就88, 個個香港人都遇過